Kiki牙may又食藍店？！

都係果句..隔左咁耐..食野都唔識google下黃藍？
唔多唔少都睇左幾年你地..
今次真係要un sub..

成記藍全個元朗都知..又近公廁又污濁..
雖然d豬扒係幾好食..不過我都戒左幾年..

Report左樓主 大家小心

含淚unsub

樓主藍絲來 連專用emoji都藍過人
大家可以block 7佢了

小心有老鼠牙..

我由北韓開始睇到依家..

你條弱智仔快d4..

唔怪得元氣都仲咁多人..

咁大件事冇人講？

你個名都係藍..

where live

佢弱智..5好回佢..

唔好人生攻擊

新片..

元朗成記 & 新蒲崗成記 都含淚戒咗好耐

食咗咪好心提返佢咪得囉
好小事啫

我2前都好鍾意食..但藍..

我依家咪開post提佢..

黃絲狙擊手=

支持

我好心提點..

支持你支持我..

牙邊搵

點解咁多人睇佢
日日都吃喝玩樂